有冇人2月1日交表，2月28日收到訊息到今日都仲未有錢

好似大部分2月收訊息都已經收到$4000但我到今日5月21日都仲未有

一樣
依家個心態係當佢唔會畀我算

社會基層

2月23日收到訊息都仲未有

二月頭收到都未有

有少數4月30日交表都收到錢先